25歲IT男街頭噴「721」等字罰賠3000元 押後至9月判刑

#屯門裁判法院第一庭
#張潔宜署理主任裁判官
#20200322天水圍

黃(25)

控罪：刑事毀壞

案情：
2020年3月22日於天恆邨行人天橋附近6條鐵欄杆用黑白噴漆噴上721 、黑警知法犯法等字眼

‼️認罪‼️

求情指被告有正當職業，被拘捕時坦白承認，受社會影響犯案，重犯機會低，亦願意賠償。

被告需在一星期內繳付$3000維修費，押後至9月9日1430屯門裁判法院第一庭判刑，索取感化報告和社會服務報告，期間以原有條件繼續擔保。

太易了

張潔宜 經典狗官

3000蚊咁貴?

北角同元朗啲 鄉黑呢